點為之靚仔

有冇公認既標準

無，純粹個人喜好，我成日覺得靚仔嗰啲都唔靚仔

口味呢家野 個個都唔同

我男朋友

一定唔係你

最簡單就係左右對稱，冇缺陷

同樓主相反=靚仔

溝到女

比女溝

agger

希哥咁

鼻高 眼大 眉靚 面型靚 髮型靚 皮膚好

我

我條仔 雙眼皮 大眼 高鼻 細鼻頭 鵝蛋臉 深酒笠 普通嘴

好難界定

有人眼好靚
但五官拼埋一齊就奇奇怪怪咁

相反有人五官都唔係好突出
但拼埋一齊又幾靚仔

我男朋友好靚仔

我男朋友
白淨 皮膚好 五官端正

我咪靚仔

有錢咪靚囉